今時今日 做到小學教師真屈機

讀engine讀到咁深咁難，都唔係佢地高人工

對住班蠢既話會嘔血

打份工姐

咁工程仲hea啦 返去打卡 等收工

工程俾狗做喎

依家Ｄ小學生好惡教，小學老師唔係咁易做

日日聽住班小學雞講蝗語仲要忍住唔打鳩佢地真係好難頂

真 小學老師比起中學真係輕鬆好多

你睇我好，我睇你好啫
隔離總係飯香

而家多怪獸家長，chur 細路之餘，亦間接 chur 老師
Chur 其實唔係問題，但好多時都係無理嘅 chur
呢幅圖解釋得幾好：

新仔一定新嚟新豬肉，畀班多 SEN 學生你教
話會支持你，捱吓啦，又乜又物，ha，實際就係新仔受難食豬頭骨
無論你點 plan 都好，實際上堂又係另一回事，好多變數